SIM卡實名制快諮詢完 涉"嚴重罪行"當局可繞過法庭取得登記資料

被質疑是監控手段的SIM卡實名制，公眾諮詢將於下周六（20日）結束，當局昨向立法會提交文件，明文講述何謂毋須法庭手令、要求電訊商提供電話卡登記紀錄的「迫切或緊急理由」，包括需調查將發生的「嚴重罪案」。所謂「嚴重罪案」，即最高刑罰包括罰款不少於100萬元或監禁不少於3年的罪行。

偷呀婆底褲都算嚴重

唱首歌都可以話告你五年.

咨詢完照做

嚴重罪行=搧動對政府/國家仇恨=國安法

而家係佢打你香港人 你鬧佢都唔得 要笑

快D走啦

email

話多人支持咪得

呢個計劃包唔包埋d 3字頭
日日d 3字頭打黎煩撚到！
唔記實名 起碼都記公司名啦
起碼佢打黎俾番個機會我
打番過去屌佢老母

除非斷網，無論話音，數據都可以用vpn繞個圈入番黎，追都無得追

即係佢想查就查啦

算吧啦
今時今日已經估到講咩
好大機會係咁講 好多人都比左意見大部分人都係支持立法